---
id: lab9-intro
slug: /labs/lab9
sidebar_position: 1
---

# 9. Контейнерные классы

Алиас: `Конт. классы`.

:::caution
Используется предыдущая версия задания без изменения.

При выполнении задания необходимо учитывать особенности приемки лабораторных работ, о которой рассказано в первой [работе](../lab1/intro.md).
:::

:::caution
Данная лабораторная работа пропускается группами `ИУ5-22Б`, `ИУ5-23Б`, `ИУ5-25Б`, `РТ5-21Б` по причине наличия другого домашнего задания.
:::

Задание расположено [здесь](https://gitlab.com/iu5edu/cpp-course-sem2/textbook/-/blob/main/src/labs/lab9.doc).
